有無人想灣仔個炸彈爆炸！？

p.s. me no

你估拆彈果個係劉華咩

我拆都得啦

系

單你老母

要爆嘅早就爆咗啦，跌咗落嚟幾十年都唔爆，都唔知佢地驚乜

如果炸咗實俾人屌到飛起 個責任邊個負？連登仔？

個責任我孭…如果孭得起的話